尋日我衝左入聖文德書院，大叫「賠醫藥費！」

我見到個班主任，就叫佢賠錢。

佢話:「你誰？」

我問佢點解要打我。

佢就話:「哼。」

我又問「以前邊個有份講我壞話？」

佢就話「傻仔」

我發現，自己的確係世上最孤獨的人。

唔好以為寫過下甜故
依家on9 就無人打你

重作